[元朗JJ] 估唔到新百老匯d戲飛咁咁平！

話哂都新樓盤soho區

仲平過屯門ua

ua你執柒佢啦個垃圾廢app

ua最仆街係逼你睇3d

係有2d場啊 不過得d濕鳩上午 深夜時間

btw 百老匯有無會員做? 9折? 入會費幾多

遲啲咪又貴番
屌

貴返咪去返凱都巴倫紐囉

凱都啲位唔夠斜,
有高佬坐前面又唔肯訓底啲既話會好撚慘

等一兩月屋企咪有

師兄屋企有IMAX？

開頭都諗住 平啊正啊 但撳入啲位睇睇 柒到

有人無

點解我上網睇到係$75的？

坐近d當imax

普通有

星期六上午在元朗imax 好熱，冷氣唔夠

可惜觀眾質素

咁叫平
早幾年日活院線計返通脹都平過佢一大截

新地咪平一陣囉

元朗竟然會有their finest